求周國賢《錢七》鼓譜

好多年無打過鼓
但聽錢七聽到好想打返
跪求

呢首又冇咩複雜pattern

但我好新手 唔識聽完寫返個譜出黎打
易打都好呀 等我練習返
重點係真係好好聽呀

推